## Теоретичні питання

1. Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.
2. Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.
3. Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?

## Завдання

Реалізувати програму на Javascript, яка знаходитиме всі числа кратні 5 (діляться на 5 без залишку) у заданому діапазоні. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Технічні вимоги:

- Отримати за допомогою модального вікна браузера число, яке введе користувач.
- Вивести в консолі всі числа, кратні 5,від 0 до введеного користувачем числа. Якщо таких чисел немає - вивести в консоль фразу "Sorry, no numbers"
- Обов'язково необхідно використовувати синтаксис ES6 (ES2015) для створення змінних.

#### Необов'язкове завдання підвищеної складності

- Перевірити, чи введене значення є цілим числом. Якщо ця умова не дотримується, повторювати виведення вікна на екран, доки не буде введено ціле число.
- Отримати два числа, `m` і `n`. Вивести в консоль усі прості числа (http://ru.math.wikia.com/wiki/%D0%9F%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%B5_%D1%87%D0%B8%D1%81%D0%BB%D0%BE) в діапазоні від `m` до `n` (менше із введених чисел буде `m`, більше буде `n`). Якщо хоча б одне з чисел не відповідає умовам валідації, зазначеним вище, вивести повідомлення про помилку і запитати обидва числа знову.

#### Література:

- [Цикли while, for](https://learn.javascript.ru/while-for)
